天水圍警署煙花真正劇本？！

會唔會煙花本來想射去警署，而班警察就可以以暴動或衝擊警署為理由而出動。 前後夾擊。

見到一射完煙花有4 , 5 架衝鋒車係後邊出黎。會唔會咁岩4, 5 架一齊返警署。

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

一早都聽到d班狗係屏欣（前邊），上哂裝備。

後邊就有4,5架衝鋒車， 防暴黎。

負皮，上一頁